昨晚打飛機用左成2000幾人民幣

羅湖叫雞170
隻雞好落力，比左100蚊貼士
然後用的的打車，叫左架商務車，送我去水立方，55蚊
去水立方，訓左陣覺先
然後搵左個技師，選左個499既Plan
條女好落力，係咁比我按住佢係張床上任換任咀，好淫，射左係佢絲襪上面，比左1000蚊貼士
換衫仔比左100蚊貼士，其實水立方既換衫仔全部都識我，我無論換衫及沖涼，都會有人跟住我，招呼我，沖完涼會有人幫我抹身，沖涼用品有私家野，唔係用公用個隻，吹頭定型噴霧都係私家的。

按完後技師約我出街食飯，用的的打車租架商務車去左香格里拉食飯，55蚊左右。

晚飯食左：
片皮鴨（唔好食，羅湖商業城間彩蝶軒仲好食）
東風螺，感覺有點「聲」，可以唔太新鮮
田雞煲，呢個好食
西蘭花，呢個都唔好食就仆街了！

餐飯埋單444.64人仔

昨晚打飛機比左成1000幾貼士

打飛機都比成千蚊貼士

Ching ho ball
真給我們長臉

打J貴過雞

平時我搵ptgf閒閒地都5千打個j啦